直播〈武漢肺炎〉北區區議會特別會議 討論衛生署徵用暉明邨作隔離營 PART 2

直播〈武漢肺炎〉北區區議會特別會議 討論衛生署徵用暉明邨作隔離營 PART 2

開緊

佢老味，唔係已經徹回咩？ 又黎？

撤左
但都要屌政府無資詢硬推